打邊爐無午餐肉等如叫雞唔瀨閪

叫雞唔瀨閪
叫來幹什麼

你叫雞奶西？
好野

勇敢巴打，叫雞會奶西

您叫雞會奶閪？

勇敢巴打
瀨屎坑